台灣都係好多台豬

今日無聊睇dcard
見到有篇文講iphone 會偷聽

下面就有呢個台豬回覆 仲要咁多正評

呢啲台豬唔值有民主同自由

其實反送中之前
香港人都係咁
係一定穩定嘅社會
人好自然會有咁嘅思想

美國仲多美豬呀

Dcard 係支那重點入侵地方

死台豬講啲咁嘅嘢 對唔對得住以往為自由犧牲嘅台灣義士

有中文既地方就有五毛

台豬

導致呢個現象嘅原因應該係國家嘅富裕程度，當你滿足左基本生存條件，你就會追求自由、人權、平等、個人價值等等嘅嘢。相反當你連衣食住行都捉襟見肘嘅時候，人自然唔會去care更高層次。
可能台灣年輕人未有一樣大事件trigger佢地，搞到面對呢啲明明對自己好重要嘅事，變到會自貶身價甘願做社會最底層嗰個

台灣好多人都只係活係自己世界
見過有台灣人以為香港寫殘體字

真
大把台豬為左慳小小$ 走去dl epic game

我都見過
仲以為可以唔使回鄉證出入

台仔係咁，用小米睇bilibili抖陰，提佢地睇咪睇咪撚周圍share啲link仲要惡到死

有d台灣人直頭連拜登係邊個都唔知添
一d國際觀都無

64比 都有4成人親中

不過基數大咁解

香港以前同台灣反而相反，有得食有得訓就夠，咩自由人權嗰啲冇乜人care，好似新加坡咁，只求豐衣足食，仲覺得自己個國家好好。

韓國魚都差d贏就知好多啦